（11月14日早上）：請問各區交通情況如何

要趕住返工搵食啦!

輕鐵車廂逼爆阿叔

今日停課唔知有咩影響

好撚多港豬徒步行去天西

新界東表示入新界西好順暢

九龍去新界東ok

你點去

獅隧

吐路港全封 你去到獅山點入新東??

似乎今日無乜點塞

好多番工撚搬磚

可能講得唔清楚 我去到沙田圍啫

咁沙田/將軍澳都叫新界東嘅

有冇辦法去羅湖？東鐵是咪又封了？

..............

入火炭以上北 應該得返大帽山呢個選擇

6：30黨鐵已經爆撚晒人.... 仲多人過平時8：00.... 大家可以提早進場嗎

天水圍市中心總站已經有巴士直上大欖，點對點到目的地
陸陸續續有返巴士開出

屯門好多廢老天都未光就起身等輕鐵返工

講真大埔搬完磚都係無巴士，唔知搬乜

觀塘邊度集合？

有都去晒臨時站都唔知喺度搬乜

西鐵暢通無阻

繼續無晒巴士

已經多過琴日

Suck

東鐵線紅磡到大圍

天水圍巴士全部有車開出

沙田
乜事都冇

和理非學生哥幫手排隊塞

北區係咪冇方法出沙田

人呢？

其實啲藍絲真係好自私, 老實講我係藍絲組團清路障比起早N個鐘起身坐車係More efficient, 但係佢地就寧願一條廢老在風中等N個鐘咩都唔做

好好利用佢地呢個自私自利既特性係可以贏多一步

順到

6:30係返工定塞鐵

暢順

11。14 大人罷工 細路唔洗衝

冇哂過海巴士，用地鐵過海先

同問啊屌 粉嶺唔知出邊區好

返粉嶺表示得返279x?

好明顯番工

收左皮

Btw今日有無九巴？

今日坐西鐵放工終於成功到兆康 之前次次錦上路已經過唔到

西鐵輕微塞

無得救

想問西鐵線而家點

冇停過

九巴勁多車

暢通無阻到港島

Yes 暢通無阻

1114 今日繼續和你食，香港九龍商業區兵分兩路，畢打街同海港城

港島線順到仆街

紅隧塞到仆街 Poly學生

屯門公路順暢

大埔撚點出九龍

窩打老道暢通

狗巴係咪復活返？

放心 我地會堅持到底 其他手足加油

點收皮法 九巴又話來往北區有279x

屯門站執左

紅、綠色線呀

太子、油麻地都關嘅話就冇人轉到線㗎喇，千祈唔好塞哂呀

推

大埔以北無架啦
你真係要出要搭落元朗再上大欖轉車

駁有人早過佢返工咪會清
同一道理，唔見佢地建設藍色消費圈，整係識話人杯葛佢

元朗至南昌同平時差唔多

屯門公路好順通

雞嶺暢順 有一車狗守路膊

淨係去大欖咋

暢通無阻

其實佢搬完，我都懶得去set番，反正都冇車

大欖隧道口係咽喉位黎，千祈唔好塞呀

上水需要你

西鐵順到仆街

東涌返沙田冇地鐵冇巴士直到,要去就要轉幾程車....

耐得黎又貴,返屋企再訓下先

港島超順 港島人加油

係咪已經完？？

元朗唔想搭鐵呀

西鐵好暢順呀！

已經完左 大家可以休息下

有喎

唔夠人啊
今日都唔罷對唔對得住尋日天水圍個手足同荃灣個個啊

大埔無車好似

完咗喺邊 港島仲好順

油塘 好撚順 ...

今日咩事 咁順既

吐露港點啊 好想塞

好多人晨咁早番工

九龍塘超順

經元朗出青衣再翻黎

起身啦 夠鐘返工喇香港人

吐露港同舊路咩情況？

仲封緊

可能大家都驚返唔到工早左出門口

小心自爆

冇撚人呀 手足唔好放輕腳步好冇？

屯門公路綠曬

sorry，279x同68E都不經青衣

照咁睇今日重創係北區 東鐵唔停 無巴士 想出去都難。 接駁巴一定排九世。

認同，之前都話有D改道，而家係大埔所有巴士暫停

有呀

調景嶺至觀塘勁順wo

番到工啦今日

我幾有興趣想睇吓
呢幾日嘅早午晚係威係勢嘅攻勢
仲可以維持到幾耐

西鐵好順暢

住沙田要經吐露港？

有冇人知大圍宜家咩環境

係咪琴日啲事唔夠大單？大家就唔出嚟

返工囉 各位係咪未訓醒

上面咁多位塔鐵既有無幫手塞？

吐露港東鐵有冇站封左仲點出九龍

綠色線冇手足？

去左大欖再諗辦法
Btw 如果你係諗緊辦法翻工死全家
唔係既話 我saysorry先

d人係咪去撚哂cu poly bu
無人塞鐵又無人rb

今日蝕撚曬氣啦！！！多咗人手反遲撚曬到！！！ 觀塘線好暢順 荃灣線好暢順

三毛即刻出晒黎

好順喎天水圍

地鐵順到仆街 但唔見有狗

往中環路面暢順

天水圍市中心總站巴士全部有車開出，點對點到目的地

唔返了

太子順

我係幫大家諗緊辦法唔番工

出黎幫手塞啦 香港要你

去塞左港島先

其實呢啲人叫唔醒 仲會主動搬
你留條路俾佢反而佢冇咁多嘢講
poly咁 都留咗條路俾人走

夠人直接開花
迫班狗tg就冇人翻到工

要返工既都返哂，頭幾班鐵爆哂出去

屌有車返工今日
不過都唔返

很多人返工，未塞

開心返工 在座各位未訓醒

ok

出黎幫手塞鐵

起身

三日貨仔

人地都SAY 左SOR話講得唔清楚啦
成個新東住撚曬呀?
大埔又係新東 上水又新東 你唔撚講沙田點知你係去沙田呀天才

大埔應該完全無車

完了吧 如無意外

東鐵紅磡收左皮

唉

大圍和旺角東係終點站

返工人都少左好多咁
平時七點半多好多人

屌！
九龍灣站係同平日差唔多！D人應該好快過到東區!

笑左

太子站無人，嚟幫手啦

妖 東鐵紅磡塞係必然
唔好再鼓吹完
好多線都未塞！ ！
加油呀手足！ ！

琴日有人執緊
之後有人大叫有冇神獸
未開波就走晒

全部6：30返晒

唔洗返工 出去食個靚早餐
竟然仲順過平時

係咪d 港豬提早曬返工
疏導左人流 變相少左人幫手塞

天水圍以北無車

大圍轉馬鐵 咩環境？

綠線開始停

加上停課

手足小心

港島線邊度聚人塞

停咗九龍塘？

可喜可賀
不過仲要繼續！

天水圍西鐵站月台打緊

觀塘線要人

大埔人又唔洗返工了

呢張好似琴日既？
不過係無車出九龍

藍絲出嚟打人?

旺角往黃埔停左

其實點解唔連放工都一齊塞？

好多人提早起身翻工啊

大埔人又唔洗返工

亞皆老街有人幫手執磚

咩事

呢個po超多5毛係度粉飾太平

屌天水圍要人呀 順撚到仆街 出黎幫手呀

疑似藍絲打人

沙田路面好順

效果差過前日

張相今朝巴士總站影，不過張紙就都係尋日貼個張

冇用啦 比佢返到工已經

點解永遠都唔可以詳細小小

哇屌 真係豬黎嫁喎

完了吧

搵人塞爆天西plz

南港島線順爆

彩虹開唔到車手足好波

+1

新東撚表示封哂東鐵就有藉口唔番工

大埔

入tko順過尋日好多

宜家東鐵唔停紅磡

離遠聽到有衝突

天水圍市中心總站有巴士 好多都開出

希望係去咗黨鐵冇乜手足

大家要體諒
其實係大家駐守已經好攰，冇咩人手再做
一係街坊自己黎，一係你地自己罷
唔好再等人幫你啦

少左好多學生掩護，唔敢一個人擋門

原來中學生先係主力 都係唔好罷課

我諗好多人都坐係屋企等被罷

抵死丫夜晚掛撚住玩搞到朝早正經野做唔到
後生仔即係後生仔唔識分輕重

個個咁諗唔出嚟邊有得被罷

開始黎料

agger

大埔好似變左孤島出唔返九龍
無廢鐵
無巴士
吐公係咪塞淨單線出九龍？

大埔吐露港出去係唔係仲通？

由佢搬囉，佢地搬完都唔會有車

大圍站咩環境

柴灣方向港島綫好少人好順

油塘去北角無人呀屌！ ！順到仆街
塞到既塞左港島先啦

封左

正解 痴撚左線

紅線撚表示停咗係葵興唔郁

東涌女 荃灣線咩情況

冇人嘅

和你塞要630開始

都未夠 不過封埋吐露港就真係大條道理

羨慕

siu hong 西鐵 開始塞

好撚順呀你班夜青瞓醒未

日日唔夠訓第日仲點5點出黎等車

港島嘅出黎啦

返工撚全部坐頭班車？

北區人上279x / 978 遊下車河啦

想知

大埔人罷工成功？仲有林錦公路

天水圍有藍絲打人

快啲塞西鐵呀，成個大埔坐64k去錦上路轉路

大埔要出九龍返工既

帝欣苑64k到錦上路再轉西鐵

無難度

仲大把人撘64k

知唔知手足聚哂係邊

行路啦 四個鐘應該ok

無睇過張圖，下次塞鐵前做足準備先

屯門公路道路暢通，深井多少少車

訓緊

琴日呢個時候七成滿

南港島好似平行時空咁

屯公塞塞地

吐公封左

冇手足啊

大圍站好撚多人，有冇手足一齊做野

順。

天水圍西鐵站岩岩關左站唔比人入

到你出到去荃灣 睇下你好唔好彩

住粉嶺上水有冇辦法出九龍？

要人呀屌！ ！順到仆街
塞到既塞左港島
金鐘 北角 油塘 盡量塞d轉車站啦！

新界東去九龍香港完全冇問題

會唔會冇車放工

大圍路面情況如何

仲搞咁多野 直接同老細講返唔到

Siu hong 去天水圍停左係siu hong站

觀塘線已塞停咗係石硤尾3個字

點搭

觀塘線完全冇事呀人呢
好多狗

咁要睇手足做唔做到野啦

大欖 傻鳩先咁返工

好波

大帽山

手足應該做緊野

Tko line黨鐵!!

葵芳去彌敦道？

柴灣往堅尼地城終於列車服務受阻

遲左sor!出緊黎和你塞

行屯公都得

東涌綫來回順通無阻

咪係 出到去都未必返到黎

荃灣線仲好順喎...

屌 停左一分鐘 港島人爭氣啲

無封站無撚用

車公去大埔墟有咪方法

黎緊啦

係到 邊到聚

成個大埔得番64K出元朗
架車又唔係行呢到
班廢老真係冇撚腦架喎

東涌線好似除左東涌站之外都冇停過

藍田往黃埔 停左好耐

全家黎緊

仲要擔心唔知邊度塞，暴徒咁危險，不了

內幕料 西鐵只去朗屏到紅磡

咪係

屌你老母你冇份出黎幫手就躝啦

東鐵全線收皮

天水圍咩料

東鐵線塞爆plz

元朗站多狗

大埔已經得返行北區一途出九龍
連自己手足都出唔到去任何地方幫手
都係俾大家係屋企抖抖
呢幾日佢地都係太和路打足全日
辛苦哂

屌晒你哋班仆街，係度問人幾時出來叫春咁。
出來啊，你哋而家係單純懶唔想返工既就收聲啦屌你老母。
仲係度嘻皮笑臉咁撚樣，尋日又死咗個手足啦。

打電話仲快，影多幾張相，搞掂

要人啊 塞鐵同去天水圍市中心巴士總站塞巴士

On9 從來都唔會因為咁提早起身返工

九龍灣站塞緊

港島一係公屋廢老，一係離地中產
比較難搞

順撚到仆街

朗屏站出左通知，要趕時間乘客搭其他交通工具

你上到既話

塞爆大圍九龍塘

踩單車

東涌線去唔到東涌

朗屏西鐵路段咁近建築物
千祈唔好掉野落路軌

錦上路往屯門方向趕人落車

馬鞍山去中環暢通無阻

手足加油，大埔已斷幫唔到手

係呀我搭左兩轉啦，成架車都無同路人sad

的士//揸車
但你行出村口就見到條車龍

香港人真係好鐘意返工

係
普通市民只會愈來愈早出門口趕返公司，好想知大家會唔會4點幾 5點就出去塞

有呀 大攬 或行路
放工直接訓公司

屯公大欖有無塞？

北區人仲返咩工呀
出左去分分鐘返唔到入黎

西鐵係咪停左了
Coming

東涌線可達九龍香港

上左到大欖，諗緊點返來

大棠路輕鐵站清緊rb

東鐵塞大圍站簡單得多

咁鐘意返工，咁收工點

收到工 都要佢地收唔到工 垃圾奴隸

港島線呀仆街，點解日日都咁撚順架

屯門至天水圍停左

天西收皮

仲未停線...

東鐵收埋皮啦 紅磡已有火魔法

好

天水圍有手足做緊野

太子死左
Feel到手足起身了

咪on9
正常人都唔會特登早起去番工

月台好多狗

錦上路含咗

好順

盡做啦各位

爆玻璃就可以封站

大欖

大欖咩環境？

依家大圍到旺角東仲通緊車

小心行事

路面好順暢

11號

行緊過黎 咩情況

大圍係頭站所以係空車黎
有車就會上哂月台既人

沙田出九龍東 大老山果邊好順

紅線順到仆街

點解輕鐵仲行到既

調景嶺咩環境

大埔撚表示：多謝手足

綠線已停左三個字

成功左啦冇車出九龍

仆街978咁都未收皮，拿拿聲搞掂佢啦

原來張野要分2部份睇，打橫睇係唔明既囉

大埔破曉行動提早收隊

我公司叫我返早兩個鐘
早放兩個鐘

收唔倒工，啲人仲會唔會咁鐘意返工

好撚多打工奴隸
奴性太重
仲要提早起身

有D唔明，點解要消耗自己既力量幫一班垃圾去塞鐵，但係又要承受比人打同比人拉既風險
純問

巴士今日有冇😂

同問

呢d人係唔會理

大圍去到九龍塘都叫收皮？

踩單車出大圍再轉黨鐵
Good luck

多人到上唔到車

而家咩環境

藍線 筲箕灣停左十分鐘唔郁

第二日被擺工

好似有架969過到海

可以，做三鐵選手，游水跑步踩單車任選

西鐵有咩update

話時話有冇方法塞爆大欖隧道口

所以順到仆街

我公司有條淺藍傻仔住屯門佢真係會咁做

無左巴士條路順左
地鐵大家早出門完全無問題

啱啱見到一架276P經過 仲開到

又開返
差
始終太少人
要好大力氣先阻到一陣

痴線 究竟為左要員工番工可以幾涼薄

錦上路嘗試開車 開唔到 停左係到

好撚順呀屌你

行去馬鞍山坐89D出到觀塘再轉

第一城入獅子山果個十字路口仲順過平時

大埔自動與世隔絕左，封都廢事
但d廢老仲搬緊磚

荃灣線咩環境

咁GG

荃灣線少少塞，努力

港島線要人!!

岩岩開到了 一開到車個個都抖左勁大啖氣

真，大圍最重要
一塞就有戲睇

係朗屏站等緊架車黎

其實係要6點開始

出嚟啦屌 叫咗尋晚唔好玩咁夜

咁都行到
更加證明之前專登停駛

天水圍係返工撚重鎭
林鄭唔可以比黨鐵交通停天水圍

279 聯和墟總站開出已經爆晒

大欖隧道未有隧道口開始塞，唔夠塞呀！
起碼去到巴士站啦！
要改善

藍田站往tkl方向停左

賤豬! 港奴!

牛頭角停左20分鐘仲未開

屯門出港島好順 有巴士

港島仲係好順 求下你地快啲黎

觀塘C3有狗守門口

紅線荃灣方向停

觀塘站外重綠曱甴
列車唔郁

屌 開番啦

中環方向呢

柴灣站唔夠人呀

有一半都係返工撚

天水圍入唔到 有狗

順到不得了

好撚順呀

搭去北角玩啦

係等10分鐘架車，架車一到就清哂人

d人去哂天水圍市中心總站搭巴士

柴灣往堅尼地城好順！ ！ 要人！

往中環太子阻塞已經停止

粉嶺上水出大欖咩環境

元朗西大量人排緊巴士，現場有巴士開

搵個站聚人

必要時推逃生門直接攬炒

港豬既我表示揹住個背囊返緊工迫地鐵，迫到關唔到門呀點返工呀

On9, 搬大埔區內無用, 因為吐公/大埔公路都全封根本出唔到大埔

不過仲好多港豬等73/64J經大西北番工

深水埗地鐵開門閂門成個字都未開到

市中心夠唔夠人塞
Siu hong想過黎但唔知點過

上面d站無開成個大圍站好少人流，月台都係塞一下only

呢個咽喉位一塞就好大效果，90幾條巴士線，如果d 車返唔到轉頭，就冇新車出黎。

往調景嶺方向個個站都停一陣先開 有d弱

連登都幾多人返工問交通

行得番？

天西係咪停左

大佬
綠色線唔夠
得一個人玩車門唔塞得幾耐

停左

見有個問羅湖 jm9

即時 中環站藍線 有六隻狗

停左啦，岩岩趕哂人落車，依家唔比入閘

燒巴士啦
無巴士又無鐵咪返唔到囉

大圍！九龍塘！要人！

荃灣線少少塞

觀塘往黃埔郁了

西鐵 紅磡到元朗 6分鐘一班

番大陸叫老雞

元朗出大欖多車，但keep住郁到

死左手足唔係應該劏狗更加有意義？

唔好劏狗呀好大鑊架

咁都都俾你諗到，服

我都係朗屏，有車？

朗屏唔會有服務

冇

向紅磡死左

似係食環請炒散去執磚

紅線有d塞

無巴士行，非主要幹道的rb無左和理塞效果，得返陣地同用途

沙田係新界東首都，唔洗諗都知啦下嘩

差條大埔舊路 其實有無封
我見google 封少少咁

點先可以屌醒班港奴呀

有 對面月台

兆西：職員叫人搭輕鐵去元朗轉西鐵
元西 錦上路要人呀

好快咁比狗鐵開返
但要讚下有創意

吉車

點解

觀塘線咩情況

大家唔翻工係要出嚟幫手抗爭 唔係休息藉口！

難唔到香港人

紅磡黃埔土瓜灣九龍城好順

藍田站開唔到車

大老山隧道勁撚順暢，司機全速前進

三色線要人

去朗屏西鐵

唔需要分

少咁多巴士陸路實順架

觀塘綫有d塞

利申 係何文田

元西站係咪封左？

有呀 好多車都通番晒

剛宣布: 西鐵元朗至屯門站暫停
元朗至紅磡維持6-10分鐘一班

推

借位，請幫推文宣方向

大西北西鐵開唔到車 已坐20分鐘

天水圍都無車了

完了吧 如冇意外

兆康去元朗 614,615,610 暫時仲有車

同事沉日觀塘行去太子返工

冇人塞嗰嗰嚟哂天水圍市中心總站搭巴士返工

我呀姐都會 不過唔會早到6:30咁癲囉

冇交通, 四圍有狗亂扑頭,返唔到工公司要扣假, 轉嫁損失於員工身上, 爛公司你好嘢!

No 往屯門果㗎 改咗做去紅磡

即係兩邊有車！

藍田塞左！好波

好，非常好

大圍封未？

手足 荃灣線咩環境？

灣仔站係咪有人用神器

未 九龍塘大圍要人!

觀塘線咩環境

Pish

荃西平靜

東鐡衹有大圍丶九龍塘、旺角東，所以大圍不是太塞

每站停5至10分鐘

天西開緊波

九龍灣黨鐵開唔到車

直接迫狗出tg請佢地食
有人生安全都仲翻工仲衰過奴隸

好似塞緊 出去起碼2個鐘

少塞 仲郁到

九龍東順到仆街
被罷失敗!

岩岩廢老打仔女

入機場條線好順

行番, 每站停10分鐘

封站？

巴士開得翻

唔好睇少港豬返工嘅決心，尋日係石硤尾站有個呀姐周圍問人點樣行去九龍灣

唔係硬件問題嘅話，單靠人數唔會阻到，一架架吉車咁嚟

有，搭咗1個鐘來回啦。加油

開始塞啦

咁手足想出去幫手
都要知道點去同去邊先岩既

天水圍加油

比狗鐵清晒勁快手

行左幾耐？

Yes feel到了

天水圍輕鐵好撚順

279x只來回大欖至北區
北區撚出市區只淨番

1-大欖轉車
2-落元朗轉車
3-落天水圍轉車
4-重有架978

觀塘線往觀塘方向架車冇郁過。已停月台5分鐘

未夠人！！

仲未啵 係藍田停左 無郁過

今晚又整多獲囉

港島路面 完全無問題 好順

係科學園返工！想知而家其實入唔入到科學園
吐露港公路果邊
要同腦細詳細交代搭車情況

調景嶺停左差唔多半個鐘左右, 開唔出

要補水泥

係，係咁話服務受阻

威咗1日

調景嶺向何文田架車半個鐘都未開到 好勁

大老山隧道都好順暢

要陰濕野先至難搞

要讚下有創意

更加特顯東鐵唔開係為左唔俾人入中大

北區應該得元朗嗰邊去

九龍塘塞到仆街

轉場去錦上路繼續

小心

其實，鐵板燒仲有用

依家千其唔好塞元朗站 畢竟屯門同天水圍D 人會坐哂輕鐵過去元朗出城 千其唔好塞元西 仲要小心有好多和理非同藍絲

港島仲係唔夠人！
推

錦上路打大交

D狗上左去

成個北區靠嫁279X

荃灣往中環條線好順啊屌 快啲出尼幫手啦

元朗大量巴士恢復行駛

響上水等緊
978好密，但到上水已已爆/上得幾個
279X就收皮啦，等個半鐘先見得4架，全部爆滿唔停

冇咗吐露港公路你大老山一定順路係

非新界人 想問要入上水有冇可能轉車又好坐的兜路都好

大圍好似正常

佢0730開始返工1030返到
公司1015左右話home office唔扣AL

天水圍不完美啊，未封晒

搞掂佢啦

錦上路封站

輕鐵好難 一無晒信號既裝置 要係無電要快乾先可以等佢清唔到

元朗站 搭紅van

978/279X

我公司真係有 塞鐵個排
仲好自豪咁係公司講

東涌已成孤島 得2架e車出旺角荃灣 加油！

港島返工人中環落晒
就成架車空
有無手足都港島要集人上一架！ ！

扔野落鐵會唔借令佢停到

大圍站出面有勁多防暴
而家火車順到仆街

入屯門 轉44小巴

天水圍西鐵站已封

西鐵係荃灣西停左

觀塘線咩情況！！！觀塘線咩情況！！！

有T270 出尖沙咀
可以去華明輪大米

順暢

紅磡通返

天水圍失守，上高速公路果條路路面暢順
可改善
西鐵就真係冇

屌我都以為無人咁做
但真係好多人咁做

0800 新田上空有軍綠色直升機向上水方向前進

站外勁狗巡緊

再諗下大攬出去又等一粒鐘

完全冇塞
今日罷唔到工

屌T270行大攬開全日
大攬必取

最新：西鐵兆康站至元朗站全停

E21a都唔算多人排
希望東涌手足加油

鑽石山發生乖客爭執 列車將會delay

西鐵向紅磡，由元朗至紅磡不停錦上路
向屯門站方向無車行
元朗即時

油麻地停緊

清得太快

陰濕還陰濕，做左要有明顯指示

依家唔係整緊陷阱，會tk

[觀塘線往油麻地] 突然勁順, 搞乜？？

多謝手足即時報告

綠線停緊

紅磡開番個站

笑死
咁佢咩反應
又要行多幾粒鐘

月台啦我

南昌南昌

長沙灣巴士疏落 我等成四個字冇車
搭地鐵喺荃灣西站被下車
靠公司車番工

西隧完全冇事

錦上路塞咗

交通暢順

綠線順番

燒行，咁咪唔洗等佢乾?

連續開兩架車
我都呆左一呆

屌

唔知咩事，一黎就好順冇咩人龍上到車出到發，咁多日都未試過
仲以為set漏rd block
但巴士本身唔經天水圍好幾個站，相信本身已經block哂，但高速公路出口可注意，最緊要果度

唔知今日仲有無詠春睇呢

睇下條東隧

邊到黎工具但好橋

藍田停緊

辛苦各位，我今日都繼續罷！
各位加油，但請萬事小心！

想問入天水圍點？

南昌要人

天水圍往大欖方向小小塞

順！

觀塘好順

有冇人知天水圍而家攻邊個位令巴士線都冇埋？

罷工就出黎幫手塞啦！

藍田頂住呀
唔好通返

幫柒婆試緊3隧分流

有POPO在站內
往紅磡方向停咗

封左條西隧一定好多人返唔到工

觀塘線 太子受阻

路面？想知塞成點

[觀塘線往油麻地] 我錯喇, 順左兩個站又停過@kt

千其唔好搞天水圍市中心 D 城巴集中係個度起步

紅磡又停番?

北角有6popo在站內

西鐘已玩完

紅色線順?

點出？

東涌人又無地鐵又好少/無巴士出去

想知點樣番到工

理大打緊 要人

原來真係會等車等到暈
有少少抖唔到氣

入天水圍路面會唔會塞

因為有POPO而停 班港豬等開車

港島線開始塞塞地

地鐵站
往元朗同荃灣西都塞

向荃灣順
往中環塞

新田公路經青山公路去大欖出九龍仲行到

叫班廢老出去吐露港同d 狗打過嘛
路係佢地執

港島好撚順暢
大家專注哂九龍
好似東區走廊呢啲完全四通八達

九龍塘如何！急！！！！！要即時報告！！！！

塞塞地就夠皮喇？

美孚有3隻防暴狗係閘口

返到去鳩坐，其實無咩做到，
佢D支援職系都係返到去先等order，
成日都無咩人比order佢，
兩手空空，好唔安樂，
在wts group係咁鬧返去(無野做)浪費佢時間

最後公司1630叫收工

唔知佢點走啦

新界東北繼續罷
有小朋友危殆呀

西隧如何

錦上路 怕唔怕 鄉黑入西鐵站打人？

屯門撚返到工既喂

東鐵咩情況

大埔出灣仔係咪冇可能？

大埔人表示屋企張床要人

兆康仲有冇人

暈啦

係咪已經冇人理大埔，變孤島

往黃埔方向都幾塞

架車差唔多10分鐘先開

仲有巴士

返屋企訓啦

有，預2-3小時。撘64k出再諗

真係好撚蠢，大中入面唔係主要幹道，清嚟都唔知做乜鳩

無巴士，如果金鐘轉唔到車就真係無辦法返工⋯⋯
求下你地手下留情，我好鐘意返工

綠線要人呀
順左好多

好想被罷工

[觀塘線往油麻地]
目測每站會停五分鐘
有無可能EmptyR作怪

新界要變獨立國

大家有唔舒服見暈，就叫車長停一停啦

繼續唔撚返，
你諗吓放工要搭幾耐先返到嚟

天水圍站宣布因緊急事故關閉

團結就是力量

緊急事故

大埔同北區都仲要出去返工, 祝哂你地收工返唔到屋企

西營去上環忽然急停

我要返工，我真係好鍾意返工

太子站防暴進場

封埋西鐵
大埔已變孤島
講撚完

大欖gg

人

輕鐵停兆康既話

d藍屍個個無工開磨拳擦掌拎武器斬後生
手足們平時唔好落單

元朗站閂左門未？

北角tko線閂左門十次先閂到
剛開左

屌又太子

東涌線順暢

今日觀塘開番晒

64K去到錦上路都無用
西鐵已玩完

其實應該日頭開花，等啲返工嘅人有藉口話好危險品返工

大老山順

荃錦呢

港島往柴灣順

北角多人
塞鰂魚涌啦

唔洗理啦
大埔已經得返一條死路出九龍
廢老必然係塞住個條路出去返工

利申 大埔撚唔知可以點出去幫手

葵涌手足唔夠，葵興又多防暴，等緊機會

未出到去 唔知

但大埔出沙田唔順

在場手足隨時準備走

我公司有幾個蝗閪
好撚撐狗

油塘好順

鑽石山打架

唔完美，可接受，但亦都要改善

Rb?

入咗閘？
否則一早係度

近來藍屍成日斥責黑衣人私了唔同政見嘅人，企圖拉攏民意。

只要向佢地解釋，點解黑衣人每次私了完人之後，總會有FA同時出來不論政見咁治療被私了者(打埋FA者除外)，就知道暴徒並非真係想攞命，只係想教訓下人，要攞命就趕走FA先啦。

相反，元朗白衣人丶北角福建幫丶獨行刀手嘅身邊從來都冇FA敢行埋，因為佢地目的真係想攞命，亦唔想俾記者影到佢殺人嘅証據，所以同樣會對FA同記者襲擊。

周同學嘅意外甚至有警察阻礙救護車救援，已經冇咗人道立場嘅只係隻魔鬼，唔好再俾呢班殺人魔欺騙。

站入面？！

元朗站要人啊

天水圍總站好似有巴士 罷唔到 最多遲到

啱呀，
咪撚理咩978去大欖轉車，
搭咁撚耐先出到去你放工點返嚟，
罷佢老味啦屌

去塞埋沙田大圍

天水圍/屯門 可以點出港島

綠線行唔到了
路面咩環境？

荃灣企到腳斷都未開車

大圍一塞就完 加油

多車 唔關rb事 新界西 d車去哂呢邊 唔塞至奇

前日人流正常已經係咁 我果陣都係度諗係咪專登

元朗係咪有64k返大埔？利申：大埔撚，已經2日返唔到屋企。

大家加油呀！！

九龍塘開咪叫人去尖東轉荃灣線

大埔出邊撚度都封死晒啦
玩撚完

九龍入大埔點入

康城出中環咩情況？

第一城搭61R

你冇揸車基本上唔洗諗

天水圍好多巴士

紫線過海頭先暢順

64k剩係去到錦上路

屯門友愛藍色隧道出九龍方向暢順

港島綫好順

幫幫手唔夠人

觀塘線要人！！！

其實佢地用咩封吐露港咁勁

即係要塞埋tst
附近好多討論緊點翻工嘅港豬

又暢通到爆 ………………
唉 ……………………

未去過元朗 我驚比人打
不了 張床要人

唔知以為自己平行時空東區出中西好順

馬鞍山好順暢

狗都出咗好多力㗎

北區收曬皮，基本上得返978同277x. 東鐵皮已收

錦上路再轉車

九巴fb話去到帝欣苑為尾站喎

西隧呀，同d廢佬同事好順暢返工呀，屌

鑽石山要支援

我有車揸
但都同左老闆講唔會返去
大埔要兜上大欖出
上面仲有巴打貼左大欖已死既相

屯門公路順到仆街

封得少少都夠
成個新界東北交通玩完

辛苦晒 小心黑警癡線藍絲

中環站有無手足

順到pk

係
冇人做野
來回搭幾次都冇用

石硤尾站廿分鐘冇開車

港島手足呢

on9。彩佢有味

綠線順到仆街呀屌

277x 冇喎
應該279x? 行大欖就冇事

聽聞元朗有小巴返大埔
但開價好貴

睇下新聞都應該知啦

唉 瀨野

啱呀要坐既快啲黎

泳池隔離直出公路
呢個位無人留意

可能我記錯。

錦上路咩事？有人打交？

無學校返學，好似唔覺多咗中學手足

呢句真基本上冇火車同吐露港公路係唔會返工，
啲人真係冇諗過放工點算？
要搭幾多個鐘先返到大埔？
為咗返工就唔洗理安全？

綠線往油塘都仲好順下
岩岩彩虹有手足比廢中打 趕左出車

葵涌去觀塘順暢

邊個位？

我係科學園返工
公司出超必，安排車，逼我地返工，痴線

石峽尾往黃埔停左好撚耐

黎緊

觀塘站b出口有4防暴狗

東鐵咩環境

平時10幾蚊，現在升到咩價位?

有腦就唔會咁戇鳩係文娛中心內街搬啦，巴士都唔入嗰度

錦上路關閘

未爆

港島綫往柴灣停鳥

東鐵開由大圍至紅磡，另已冇塞

屯門/天水圍出港島咩環境

Popo 自己封

鑽石山藍絲打人，求幫拖

元朗入大埔 行公路咩情況?

TKL 咩環境呀？

笑左，天水圍人冇咩理由唔知
漏左?
定係第2區既人入黎set
可改善

push

北區人今日仲打算返工
真係抵佢地收工返唔到黎

有圖？

係新界東d車都嚟埋

有fd剛坐東涌綫由荔景去香港站，暢順

冇搞過西隧 好多車出港島

屌 班學生一停課就唔出嚟幫手
勁少人

大埔內戰

早左一粒鐘起身， 連續四日順利返到公司

一停課就塞唔到 中左林鄭圈套

樂富月台有乘客爭執

港島綫加油

港島線

觀塘綫順咗好多

大圍麵順啵 岩岩

油麻地站咩情況？
紅隧無左
土瓜灣人過唔過到海返工睇佢喇

你唔上車前放幾口釘落個四條軑度

港島線做咩？

港島線繼續

點解紅磡會有車入到大圍？

想問:塞咗2小時，出閘，係咪要俾60元?

元朗仲未停？

大欖塞死咗

收皮啦港豬

華明撚，基本上得番978同279x去大欖再轉
華明總站就等978，後面花都就等279x

978多人等到係273站條馬路打左幾圈蛇餅
279x就排到入籃球場條路仔

有冇大埔人返工去大欖轉車

平行時空？

仲用成人？

無左班學生，效果其差

啲車塞晒在東隧

我落街望一望，見到冇73A出沙田。即返屋企 （利申：老婆唔比我落街）

港島唔好塞鰂魚涌啦咁多人係個度返工

係咪堅呀

好順喎ching

咩超必？

要幾重奴性先會咁樣轉車返工

沙田獅隧勁順，仲順過平時

葵興彈咗幾次門又開番

鑽石山站往黃埔方向停左

睇fb就知大把

0824 觀塘月台有防暴

封路要留一條生口

停緊

要人 元朗仲出到市區

玩撚完，8點半都無大停

呢個站係相反方向呀啊哥

停左係灣仔

需要東鐵已冇塞，但民怨比1112更强

停課後馬路一定暢順左

淘大對面 10隻防暴狗 3架車

觀塘月台有狗查緊個黑衫人

中大手足用血換返黎

係，你買小童?

垃圾

wanchai now , 往kenny 方向車停了，彈門中

基本上同轉條毛無分別
西鐵已玩完

層主講出黎除左摟屌之外，有咩用途？

只要塞大欖 所有人都感激
利申在路上

樂富做乜

巴打講得岩
番工既話死等爛等都重上到巴
問題係收工，好大機會等到聽朝都番唔到屋企

跳閘/廢佬唔係基本？

馬鞍山出上水是咪無可能？

仲未計你放工點返入嚟，
一係你瞓出面酒店

順到仆街
東隧仲順過平時
中曬伏
原來停課仲順左

元朗路面暢通冇阻

港島綫又郁返

啱啱開左啦 玩完

黨鐵要人呀

車係cwb停了

藍田到鑽石山, 狗鐵行左45分鐘, 手足好波

郁返

西隧順到不得了

都要搏架啦，屋企張床要人

行路返嚟

直接話唔見左張飛啦

綠色線 停左

樂富做乜野 好似出事

下次買飛

咩站呀 幫你買張小童俾你出

觀塘綫好順呀又開啦

都唔會有車出到第一城啦？

港鐵大圍出九龍非常順暢

同你同車

基本上入/出北區既方法只係得由大西北出入

彩虹停鬼左wo

紅色線情況點

港島線往中環 出左架空車

應該話老細要幾西先會要求員工咁返工。

咩站開 企左半個鐘

仲有邊邊路？

西鐵綫東涌綫全死
睇你班大埔撚點返工

我知錯了

西鐵元朗可以直出紅磡

琴日公司有個廢佬係天水圍返荔枝角，排左兩個鐵巴士出到荃灣，再塞左成個鍾地鐵返工，點知返到公司成公司等兩個人返左，仲要未有人開門

聽日重點西隧啦，你要阻哂所以大西北既車呀

元朗失守啦

天水圍總站好撚多巴士....出邊都得
但要經大欖

西隧 東隧好重要

我屋企張床，要人了

元朗公路 去大埔 有無人知咩情況?
想去車個朋友番元朗

我踩單車

冇郁wo

彩虹要Keep住停

屯公好塞下？

紅線有車 不過多人 上唔晒 再努力

更正：東涌綫剩係唔停欣澳至東涌

荃灣西，死咗係到

大欖塞到出去都中午

Tkl好撚暢順

油塘綠線停咗

咁冇乜用

係總站搞得啦

我有同事真係由北區踩單車落元朗番工

彈左十次門

往荃灣都每站停5 分鐘

西鐵諗住點搞

冇郁了

如果佢真係扣你60，你即刻同站務員講，因為入邊塞車所以超時

試過

嗱以巴打教3條線用rb只封2條既策略
返工方式都最好留返個缺口俾港豬
咁咪會個個湧哂去個個方式度幫手塞囉

我跑步

我有手有腳
一定係游水同行路了

Fake news

葵芳收左半皮

得總站有車..其他唔知 睇唔到

油塘往黃埔官塘線已停
加油巴打

講返正確消息姐

東鐵 順到仆街

諗緊上唔上去塞路 彩虹好多路通往四方八面架

係郁返

觀塘去調景嶺又開一班

兆康站啲狗啱啱走咗

去到大欖仲要企幾粒鐘等轉車

有無圖

暢通無阻喎ching

天水圍超多巴士出到 😭

但相反對面郁呢

其實如果塞撚埋大檻會點

觀塘線去黃埔一架車好耐先開走到

東鐵得個三個站.... 自己搞喇

出到但大欖塞唔塞？

客服，咪排哂長龍

64K條龍喺帝欣苑兜咗一個圈 上到車先算
聽朝6點去等車喇

得天水圍市中心總站有巴士 其他冇 嗰嗰去哂總站搭巴士返工

元朗有68M出荃灣，968出港島，激多人排隊

元朗嘉誠出旺角60！
出荃灣20！

塞兩個鍾叫佢waive走唔駛錢出

荃灣冇人

假膠玩單機連登啦屌你老母臭閪

綠線停左？？

其他區唔知，花都得279x,華明總站就得番978同好似73

由炮台山塞到太古
站站5分鐘

塞緊啦

大欖塞緊

Lm

仲行緊

油塘無開車

噚日仲笑中林鄭圈套打哂飛機

唔舒服真係要停低抖抖 嘔污糟架車就唔好啦

痴撚線。
你話如果我逗五六皮野一個月，我可能都會考慮下....
但你見好多望落去明顯只係廢老

小巴佬，走1轉，賺到笑

埋怨咁順暢嘅人，咪又係返緊工

宜家得大欖行到炸

綠線往黃埔係鑽石山停了

沙田完全冇269d

食緊早餐

即係香港站都去唔到？

鰂魚涌往堅尼地城開唔到

往黃埔閂緊門又 往油塘又開左架都仲幾順下

日日都係咁做

天后手足好波

綠線廣播受到阻延，繼續加油

排到去豐年路都有人排

地鐵唔算太塞

紅色線點

成個post變左問交通點返工

好順利。利申已罷前三日。今日點都要做下樣扮工。

未開始過就收隊

少少塞咋

往大圍人少到...

老銅往柴灣停左係到

點解重要停留晚上街頭抗爭

Me too

藍田往黃埔 開左一班走

68A今日經唔經屯門？

成班傻9比人帶左風話唔好噴巴士咪搞到多左巴士出車

我天后上車冇事喎

聽司機講琴日d人排小巴排左三個鍾都未到

紅線往中環岩岩有架空車

港島綫往中環好順

同意，埋怨咁暢順之前，問自己係咪返緊工

綠綫停係趕人落車定便秘

唉 真係瀨野 東涌順到不得了

我想問黎明行動tg admin唔見左？無曬update?

油麻地往觀塘唔開車

冇辦法之下都要坐的士

便秘

所以我打咗更正
欣澳去香港仲去到

係咪可能大家攰了。想放棄。但其實明明尋晚先死咗人。香港人只要一習慣就GG了。。。

綠線藍田去油麻地用左1.5hr

唔明你想講咩
但係大埔要出去就難左少少

民意肯定逆轉！我聽好多人屌示威者！

大欖開始塞車

打份萬幾蚊牛工我先唔撚同佢癲

太子綠線開唔到車！ 努力

有架，行荃錦或者大欖

On9
係都搭返去總站再搭出去
一係搭小巴

冇計，應該搞大西北過港島既轉車站，人數比例佔好多

紅線郁 耐啲

大欖3日都無事

綠線手足一齊加油

DC9開天殺價，仲不如紅van 同 Uber

問條撚咩
大埔已變孤島

大佬，噴巴士放呔氣唔傷車都比人話，琴日九巴都冇出聲，你地班阻膠先出聲

梗係順啦，成個大東北d人冇晒

岩岩到觀塘，多人到上唔到

一係你真係緊急服務。

我四日冇返工你地停手啦

西鐵仲有元朗到紅磡

大圍要人

你好意思講架喎

大圍到觀塘巴士無塞

中環唔塞港島好難停

星期二停課係應該 唔關中唔中伏事

仲去粉嶺搭978同279x 嗰啲人奴性有幾重？

搞大欖冇用呀，搞西隧啦

油麻地到灣仔都好暢順

就係元朗總站排到去豐年路出面

屌拿聲過左今朝要傾下策略改善下行動
改6點係基本

變條毛，仲有偉大既64k

太子去綠線 停左勁耐 岩岩開出

仲好意思講 都3日啦 繼續啦

屯門公路非常順

九龍塘站上唔到車呀，唔好再塞啦

走地豬

好多大埔上水人全部兜屯公返工
青山公路今日都封

所以如果封到屯公就正式癱瘓全新界！！！！

左膠真係死撚晒佢算
乜都話唔好但又冇建議 自己又唔做

唔好怪巴打喇，有幾多人可以罷三日

但東涌站無開， 東涌人表示好難番到工，唔想番

快快快

去到大欖都夠鐘食飯
返到公司除時夠鐘放工

藍田冇防暴狗

咪係 九巴都未出聲 今日大把巴士

你呢咁？
我自己呢幾日做過乜我心知肚明對得住良心
有好多人罷都無罷你屌個罷咗三日嘅？
哦。

藍線停左起度

唉呀
排咁撚耐隊
搭64K入到去錦上路
原來封撚咗站呀
哈 哈 哈

啱呀，
嗰啲需要幫人既工冇可能唔返

屯門好順

中曬伏啦...過埋東隧港島直頭順到仆街
唉.港島人真係唔撚爭氣
好似平行時空咁

今日要搞埋手所有交通。

咁屋企張床要人，唔係點喎

大欖隧道順暢？

算啦 大家都係想件事好姐
明白每個人都有自己既難處

屌你老母啊，人地拎條命去博
你返工都算鳩數啦，仲要去坐的士都唔塞下？
仲要扮慘？

屌鳩你咩！你良心過唔過意得去？
港豬真係港豬

我都係醫護界。
但我呢d就蛋散來，冇緊急性。我彩佢有味。

葵興唔俾人入閘

諗吓放工點返嚟先啦

大圍站好順

係部巴士企3個鐘啦
新田拉手制
港奴抵撚死

今日好順，大家番工都好順利，市面回復平靜

今日都有呀清

塞到爆

往九龍塘先係重點

藍線去堅尼 等左好耐都無行

Book酒店了

有冇睇人地係話要番屋企

要問揸車嘅巴絲打

綠線加油

咁都順？咁多個站閂咗/路面咁塞
要打擊士氣行遠啲

獅隧出九龍好暢順

入大欖好塞，元朗去上水都好多車

往機場好順
往觀塘順
港島綫超順

然後放工聽朝都未返到屋企

咁撚誇！

藍線尋日都冇料到
何況今日

08:45 金鐘站少人到

行大欖

今日路面塞過1112

綠色線站站停五分鐘

大圍多狗喺出面

態度正確

佢搵旅遊巴，車我地返去
已經講左個度好亂，但唔聽，逼我地返去

由觀塘去樂富用左10分鐘咋，你哋唔好扼人唔搭啦

今日塞鐵後係開花 重要
今日塞鐵後係開花 重要
今日塞鐵後係開花 重要

其實出面槍林彈雨要返工真係痴撚線

仲係床到

西隧口仲出到，少少塞，有狗守橋

無
對唔住爸打

我見到有D行落元朗

目測起碼200人

黃埔往觀塘停咗好耐

仲有巴士啊 頂

調景嶺往黄埔岩岩開左架狗鐵

我意思係既然都做得就大家一齊做落去
我？第4日

仲要人搭？

獨集中路面 同大學附近幹道
今日無咩開花

手足算la唔好互屌 有d人罷到1 日已經行左一大步 好多人打左幾十年工都未罷過1次 你睇下打風就知
唔好互屌減士氣 佢罷唔到當我地做得唔夠多就算

大攬都塞到on9

塞鐵唔塞巴都係冇用，要幫巴士上色

0846 油塘去觀塘用左20分鐘左右

尖沙咀多狗

係咪咁痴線
今日無人係大馬路set rb

北角叫人走了 但明明好順

西鐵出完防暴又通番...

要幫巴士上色

係 地鐵順左幾倍
整體效果尋日塞d

返香港嗰啲諗住坐到元西總站，再坐968架
四，五個鐘先返到工係咩玩法

鑽石山有手足比人打冇人幫拖

人數分配唔平均

響觀塘上咗呢班，唔知幾耐出到油麻地

apple live 緊天水圍站 成個氣氛好CHILL
廣播已經講咗停止服務成粒鐘 好多人就只係坐咗車廂 放棄人生咁款

所以要幫手糾正個風氣

九龍塘十分鐘都未開出 話觀塘線受阻

仲以為元朗塞咗… 好似無巴士入大欖？

北角加油 叫人出閘啦

P

點搞呀元朗站仲開緊呀

現時路況

荃灣線冇事？

大把巴士入大欖

港島線塞塞地

藍田又一班去黃埔成功

九龍塘月台叫人去紅磡轉車 紅磡紅磡紅磡！

今日塞到咁都有失敗撚吹風真係痴線

太子好似有事

往荃灣 站站停7-8分鐘

北角站等轉港島線等到咁

九龍塘剛開出一班

Mtr app出蠱惑
Show 好多黃色姐色呃人
其實順到仆街
好多人暗暗地返左工喇

路面睇app果d以及自己好成功

好順喎

鑽石山往調等左3個字都未開

觀塘線上到車，但每站停下咁，宜家卡在係彩虹

樂富有人拉咗緊急制

Where?

太子 0828 往中環趕晒人落車，依家車停佐敦有人頂門

由黃大仙去觀塘 唔洗30分鐘

廣播係話會盡快通知大家

咁搭法都要返工既人究竟有幾M

大埔撚想幫手和你塞都冇車上

聽日人人租一架輪椅啦！ 一定塞爆

行緊啫 好順

未

死都唔封站
上班族就黎返哂工

鑽石山中產深藍
個個淨係識返工

正

平時都差唔多 起碼有車

你屌我仲乜鳩？有手足兩日冇返屋企，你屌我？

我查過得 268M，仲要 10 點開
其他路線暫停

一入來見到大埔官中，曾經嘅⋯⋯

太子往黃大仙係咪收皮？

0846 北角可岀閘不扣錢

無㗎啦 返去瞓啦

0846 觀塘
0852 牛頭角未開出

觀塘站又暢順返 開得返

0815彩虹上 0850先到油塘

成個TKO都順到pk

老老實實 搞咗幾日 文宣組要大洗地

冇人出啦 咁順

快D停埋元朗啦！

Sor睇錯，係天水圍大把巴士入大欖

醫院應該有開shuttle ?
我d 同事直情係醫院book 房訓不過佢都無非緊急既staff 所以有d 都無返

我也聽倒，但佢地係廢佬，不會影嚮民意。 另請加倍小心，現廢佬怨氣大增，遠離他們，避免打鬧，引到黑警捉。

塞條命咩，太子站月台順到仆街

有冇人

粉嶺仲出唔出到九龍塘

黨鐵 ， 收入下降

馬鐵線太平到好似平行時空咁

無左學生返學，塞鐵正式失敗

大欖依家阿伯屙尿吱吱下咁，冇全塞，不過停下行下咁

天水圍收？

藍田站要人 門一次關到

葵芳站個閘 開合超過二十次

但大窩口手足好勁呀，每站起碼停十分鐘

同路 唔返了

車都未見，唉
我罷左幾日，真係唔返都仆街
只怪今朝出聲，早知扮病

防暴係地鐵站

個記者係妹妹嚟 把聲又甜
成個畫面真係好痴線

荃灣線超順

觀塘線有無邊個站無開？

搵定入黨紙，加人共產黨算啦
班學生打撚到死，班港奴係到搬磚返工
骨子裡同班大陸人一樣樣㗎

自己做咗先 自然有人跟

港島一分鐘一班車 好順

連世界末日都唔可以收工既警局都可以落閘
我諗唔到有咩緊急工作唔可以停

北角塞左
好多人上路面搭巴士

返去瞓啦

大圍去九龍塘咩環境

十分鐘前上車都見唔到喎

請問九龍塘去觀塘情況如何

表示入元朗屯門西鐵路段 停

天西個半鐘前有手足私了呀伯，不過好快停晒手

其後係天耀有吉巴士接載，成功上班，不過大欖塞到仆街

Siu hong輕鐵站岩岩停左20分鐘到
手足做到野

個個到左

剛剛

觀察將軍澳線好撚順

站站停7/8分鐘

屌你老母 新界西人

平時巴士出港島都粒幾鐘

今日塞大欖 加 等車 你無三個鐘都番唔到

屌那星番到去食lunch ?

咁都唔home office 傻左？

石硤尾站往黃埔，起碼係月台停咗10分鐘

元朗站手足做緊野好波

封淨一個缺口
先有港豬幫手一齊塞架嘛

我同事深水埗往中環情況 佢話唔算好塞

點解巴士唔入葵芳？

我突左個書包出去 比藍絲親戚拉返入嚟

紅線往中環咩情況。。。

0850 觀D已封，數防暴駐守中
各出入口皆有防暴

香港人夠鐘起身返工！

港島線無手足.. 我同個朋友整到道門好多次山唔到門
反而比人屌..
無手足係到...

咁多巴士行到嘅今日

觀塘往油麻地條線好努力好似
好似好耐

葵芳一架車停五分鐘

失敗你個頭
尋日80分今日都有60分

都起碼停喺度10分鐘

順到....

觀塘線往旺角係塞到仆街

油麻地啲人cls係咁迫上黎

我都聽到 25、26都叫廢老

8點半到而家開得3班車

我都係 已經罷咗3日

天水圍市中心總站仲有大把人搭巴士返工

巴打同路人

見到車門係到又開又關 夾d港豬 都幾開心

屯門公路暢通無阻

09:00 深水埗有架全空冇人ge車

其實班友仔出到去都無心機做野啦

入屯門好撚暢順
屌你，入嚟支援一隻牛都無
垃圾屯門

有冇手足知元朗輕鐵咩環境

+1 番去食lunch 等early release

志在遊車河

東鐵死上半段少左人塞九龍塘

其實都唔係咩缺口
去到錦上路都無用

0902 九龍灣

大家忙緊和你suck個陣
班狗偷偷做嘢

TKO 線經港島缐出尖沙咀油麻地暢順

塞呀屌

灣仔站咩情況？聽講有防暴？？

應該返到工只係遲大到

緊急制

馬鐵都好順

呢幾日冇返 想知收工係咪都早收跟住又迫過

觀塘線慢到仆街

粉嶺有巴士係紅綠燈前變巨型rb，其他區手足千祈唔好學

唔緊要，聽日再黎過 我都排緊隊 等緊塞門

紅線塞呀

同事表示大圍好似平時咁

住TKO啲同事準時返晒工

太子control報車卡

西隧小小塞咋，未夠嚴重

因為路障只在大馬路位
今日轉曬小路走

扮工嘅最高境界係扮好努力咁返緊工

暢通

北角站塞死

住深井表示準時返工無難度
反正我地無黨鐵
黨鐵封乜都唔關我地事

大埔如果要去港島區
暫時仲可以64k去到元朗, 再轉968
本身係可以64K到錦上路再轉閪鐵, 但有人打交唔停錦上路

觀塘線話 不扣除車費

唔好話暢唔暢順 見順就幫手塞 / 交戲 /拉制啦

用架車慢行幫手塞左條公路，但竟然屯公好順暢。
點呀手足

64k唔係剩係停到去錦上路咩

淨係返過星期二，早放一粒鐘

利申：中環附近返工

+1
慢慢食完早退咁再塞過

推自己

觀塘線平均停5分鐘先開到車

太子往觀塘唔肯開車

紅色線郁唔到，番屋企

巴士有開咩今日

閂門

你指咩位先

同上 利申返觀塘

我公司有同事無所不用其極都要返工，聲稱要轉巴士，唔明點解咁都仲要返....

每個站都停10-15分鐘咁

觀塘線等上黃埔 係月台35分鐘都未上到

好多

鰂魚涌往堅尼地已塞

美孚站荃灣線塞死

係 6點已經有開 大把人去到總站搭 到呢家都仲搭緊返工

葵青 順過平時

彩虹已開閘俾人出
，唔扣錢

大西北交通今日好順

冇可奈何 林鄭等緊喱班人出場屌示威 要接招

lck csw ssp部部車停超過20分鐘

Diu早知去poly

馬鞍山出唔出到觀塘？唔該

要轉去金鐘 九龍塘有無車？

葵芳係咪被人趕落車？

其實好順囉早過平時返到公司tim

荔景往中環停左10分鐘都未開
手足好波

呢個post係塞鐵報紙黎

唔早放都好
6點準時走

post*

玩左幾次門就開左車

一開就急剎

係囉，可以點返
巴士地鐵都冇

0909 彩虹

荃灣唔知點解等唔到小巴去彩虹

帝欣苑咩環境？64K多唔多人？

獅子山精神，果然阻唔到港豬返工

幫推

火炭成為孤島, 冇巴士冇鐵

唔好咁講兄弟爬山各自努力

大圍去觀塘咩環境

九巴自己就寫"64K – 只來往元朗西及帝欣苑"

見暢順就幫手做嘢啦

小巴出馬鞍山轉馬鐵大圍轉火車

玩完

個個講地鐵
無人講路面
笑撚死

沙田都係

有ge, 你急症醫生。心臟科果d真係會死人。
你中間唔止醫生，重涉及好多supporting staffs.
但你例如物理治療呀，言語治療，by appointment咪可以rearrange囉。唔同ge.

呢幾日觀塘線出閘都唔洗錢

繼續塞佢老母

多撚到仆街 愈3粒鐘到錦上路然後無閪鐵 返屋企啦

路面好順

東涌線，西鐵同火車好順，只係西鐵站站停耐咗

我冇咁想返工

大欖順暢，新界東北既人仲返到工
要人做野

路面暢通

屌 停駛果d巴士會撥入開到果d巴士 搞到好撚多班巴士

往中環又有架空車

觀塘線 往調景嶺方向 5分鐘一班

東涌線無左孤島東涌友返工, 當然順

往堅尼地城又開左吉車

觀塘綫行車緩慢

咁信九巴

垃圾警犬唔去清吐露港rb，搞到我仲排緊隊等巴士返工

大埔撚笑而不語

元朗牛去緊港島幫手
係968表示好爽
博愛到大欖收費廣場用左45分鐘

彩虹彈咗五次閘

鑽記to 吊頸領未郁過
爽

屯門公路開始有手足行動

塞哂成條繞道既話有冇得諗

我記得呢個戰術
特登封剩一條路

係 琴日朝早勁少巴士線開
但開嗰啲就勁多車.. 搭開嗰架兩日都暢通無阻

將軍澳又比班藍絲清rb 係咪咁鍾意番工

20分鐘行左3個站

0916 鑽石山

多撚到排到入帝欣苑
你覺得呢

西鐵荃西有無車到？

睇嚟只有紅藍綠紫線易suck啲

手停口停啊屌

希望所有黃色食店都可以咁做....

東涌缐要人

10km/h行緊

小巴司機帶頭幫港豬罷工
死都要返工自己行路返啦

屌，而家係因為黨鐵冇事囉路面巴士已經停左勁多

塞埋太和個路口 大埔正式玩完

太子往中環趕晒人落車

九龍塘一架十分鐘超

北區出大欖好塞 塞完可以返去

東涌人表示已經3日無番

咩事，等下一班定封站

北區撚點計

大圍撚 表示好順 好傷心

長沙灣往中環停咗

太子往中環方向趕人落車 應該係條線開唔到車

承認失敗啦

瞓覺啦

加油手足！尖沙咀無車

太子站趕岀車

慢駛

唔怪得前面停咗

見到好多rb比人清左擺埋一邊
其實好多手足做左野
不過d藍絲港豬要清真係冇辦法

咁多吹風失敗撚？
你地有無出過黎睇下有幾塞？

甴近平

觀塘線仲過到海 sor 我垃圾遲到

荔景罰企中

上水粉嶺人可以收皮啦，大欖龍尾塞到大頭嶺，上到車都冇用

978全程你估要坐幾耐???

逗五六皮野先唔使同你癲
做到中高層位使鬼迫返去做野咩

比平時遲左十分鐘返到公司
但同事已經到齊做緊野 我屌

我969
0745上車
準備入西隧口
你自己計

北角去油塘開唔到車

睇工種.....

你去香港定去邊頭

8:30 九龍塘入站
9:20 先係鑽石山

過海死晒？

你啲同事痴撚線
肯定係六點起定身個啲

所以一定要封剩一條，利用佢哋嘅自私，只要架車仲陏到少少佢哋都唔會落車清

巴打公司響邊

將軍澳線返港島而家點

去收費廣場慢駛，入咗隧道就開始順

油塘車少人過平時

咁大獲，大圍去觀塘咪

已經同腦細講左塞到唔會返到
佢無應我

被遲到已好足夠

咁往上水方向呢？
想返屋企唔係想返工

成條西鐵係咪就係因為天西停左係到

絕對唔會提早起身返工

尋日兩點幾返到去都吹我唔漲

紅線往中環走咗班，有架空車嚟緊

北角/油塘 咩情況啊？過緊黎幫手！

屌佢 我罷工呀要

原本好地地
啲廢老打人

依家狗鐵一有少少事就驚到就冚鐵剷

0925 黃大仙

失你老母
上咗地鐵塞咗半個鐵都開唔到 叫失敗
你打飛機就失敗

黃大仙去油塘仲勉強行到，大約等5-10分鐘

太古接近十分鐘冇開車

觀塘停咗10分鐘，往調景嶺

行唔到喎 長停藍田

有巴士經大欖入北區

早你少少 但差好遠
8:20九龍塘 9:26鰂魚涌

九龍灣站有防暴狗十隻

紅線頂住啊

我彩佢都on9。
不過我做醫院，果陣山竹打風，真係有同事嚮醫院瞓，第二朝起身返工。
我堅持回家，第二朝再返工，返到就返，返唔到由尻佢，我話呢個係原則問題。比我老婆屌撚到我仆街。
跟住另一次又係唔知打風定咩，估聽朝八號，有人早一晚返去瞓。老細出左封表掦信定咩。
我彩佢都on9。
唔知係咪因為咁，其實老細對我印象唔好。大家都覺得我冇得升，講真我自己都認同，但都傻傻地，我直接出面搵，跳槽。

銅鑼灣sogo仲有冇開

279x同978可以

葵芳加一

美孚又塞左15分鐘

往上水可以嚟元朗坐 276P

好事黎，我卡到九龍灣，每站塞5-10分鐘

咁多失敗風向揀
今日係無琴日咁勁
但黨鐵都塞琴仆街喎
大家都係人
我過去3日都6點起身7點到黨鐵塞
但今日真係太攰遲左起身

唔好一味話好順
諗下點解自己連幫手塞幾下都唔肯

無車定唔開

唔開

觀塘往調景嶺開車！

高層都home office 啦，
邊有人返去

西鐵只係每站停5分鐘左右就開

因為荔景巴打都罰企緊

長沙灣紅線往荃灣順到仆街

精神勝利法？

大埔撚與世隔絕

今日情況係冇琴日咁勁，不過勁過星期二

綠線九龍塘去到油麻地轉車去金鐘順未

屯門已經冇咗西鐵
巴士又排都長龍

Same

五六皮野都未必係高層來。
我見好多同事都係要落手落腳做野。
真心睇工種

新界東北癱瘓晒咁滯
其他區就繼續努力啦

一齊努力🙌🏻🙌🏻

聽到話油麻地站有成績

真

天水圍有冇車出尖沙咀

有無人可以更新吓太子到尖沙咀情況？

15分鐘一班

5,6皮係大公司只係中層
可能係manager咁上下

屌長沙灣往中環又準備開

阻門既一定要注意安全

去到北角月台先嚟多人

東涌線卡住係青衣

油塘有人嘈緊 咩事

冇錯，銀行出晒email 話home office，係d on9 低層/sales要慢慢迫返去

東涌線出香港順到一個點

大欖出咗隧道又塞過

油麻地可以點過海 巴士冇地鐵冇

大圍以南有哂MTR wo

大致係

依家喺葵芳站塞緊 冇郁起碼5分鐘以上

葵芳

游水

完撚全係
出港島？天黑都未去到呀

無

我今日成條team同leader都whatsapp話塞左，黎不到，大家口供一致，其實公司就無理由真係FC到，當然點都要製造擠塞畫面，不過唔使真係好塞都分分鍾收到效用。

大家記得夾下口供

太子往觀塘而家點

屌趕人落車係唔係想載狗咋

其實地鐵塞到咁係有好多塞鐵師做緊野，定係純粹人太多搞到咁

綠線最新情況如何？

啱 重可以上黎取材

美孚站罰企中

記得唔好打爛哂黨鐵啲玻璃 我見旺角站由琴日暫停
到而家

站站停

長沙灣站一個站等20分鐘，去到中環都中午

粉錦往大欖塞左，咁大欖往粉錦會唔會塞埋？

約10分鐘一個站

一個站停8-10分鐘

有。
但我威記，佢shuttle去到馬鞍山大圍only

究竟大埔北區呢幾日係點生活
成個上水都係巨石陣，一架車都出入唔到

荔景站走撚住黎屌～

火車，吐露港，大埔公路，三條都係經暴大

要出去我諗一係單車出大圍/坐巴士去元朗搭西鐵

我往中環 9:19上呢架車 到而家都未郁

感覺上好俾力封咗新界啲路
九龍港島唔太封到咁
不過都夠做啦

巴打我都仲係長沙灣

香港人好團結，班廢老一早六點幾出晒門口

行去碼頭搭船

唔撚洗諗

一個鐘，荃灣到長沙環

北角月台塞爆人

荃灣等開車等2x分鐘 到大窩口繼續停 停咗15分鐘都黎

我走左番左屋企，無意義，長沙灣個票務哥哥話香港人真係西利，25分鐘完全郁唔到，等人愈來愈多

0935 樂富

鰂魚涌表示，等左半個鐘都未上到車，點解會咁

踩單車出大圍

大埔撚識踩單車係基本嘢嚟

住大埔既仲返工既人真係無得救

塞左係觀塘（往調）車資不會被扣

純粹有班廢老唔係返工見混亂係地鐵抽ol 水

大欖咩情況

唔好走 咁就越塞越多人越遲先返到

城隧頭去城隧尾20分鐘左右

講真，返到我會返。始終都係幫到patients。但唔會夾硬來。
講真，我呢d freerider 本身唔太罷到工已經唔好岩。但出面兄弟打生打死，頭都比人爆撚埋，我重要出港島搭返上去九龍塘轉車返工的話。我自己接受唔到。

其實都塞到咁
點解仲要堅持等

屌我烏鴉口 一講就開左車

我同你講 帝欣苑好撚柒多人等緊64k
講緊係幾百人

元朗出荃灣用咗70分鐘

綠線塞到仆街
紅線好順

城隧去沙田咩環境？

完全唔覺今日三罷緊

港豬返工決心太強

咁快

我都係，諗緊走唔走

由星期一開始我已經唔明

返哂工先黎塞其實有咩用?

九龍嘅交通簡直暢通無阻

紅線情況如何？

我試過粉嶺踩出沙田。
單車係做到。
但呢個時勢，你一係共享單車。一係自己單車，點會拎自己架車去搏

我都係咁話

有d 想fing
有d花生友
有d想番工，無得home office掛

真
返工撚怒屌後生
有個後生唔係塞都比人屌

過左大欖劈住落

等黎都晒鳩氣
等車+搭車時間，返到公司都差唔多放工啦

九龍塘大圍路路暢通

紅線順撚到唔洗落KY

0941 紅線 荔景站荃灣方向已停15分鐘

今日大失敗應該係5-8呢d 時間火魔tg 先係最佳和你罷既方法

d黃衫仔好惡，平時都唔係咁

東涌線往香港順到仆街

座左係月台中間兩個black mask 姐姐，好想識佢地

我班車 順撚到直去美孚唔洗等喎

唔覺有塞

旺角有傳話疑似popo做
因為爆嗰日一早封咗

另外見相係每一塊都都爛到好乾淨，完全得個框嗰種
手法同之前話鬼嗰單一樣
覺得手足好難做到咁

利申手足做都不割

比你返到去做得幾多個鍾？
收工返屋企點返？
港豬真係冇腦架喎

港：理撚得你呀，返去打卡好緊要㗎

搞到我即刻向後望下但車又密番

係呀 所以佢暫停左成日 直頭連塞都唔洗塞

係office訓啦, 放工返到屋企應該又要準備出門口

荔枝角已停超過10分鐘

上水出去方向元朗開始塞

入黎仲係好暢通

孤島今日都罷埋 但覺得腦細唔likely

無學生 黨鐵少人好多

行過電左你一野

上水去元朗/大欖
有無達陣的巴打講得出用左幾耐

屯門公路終於有車龍

呢班往荃灣喺長沙灣停咗至少15分鐘喎

上水入到呀

不過好似得一條路入

鑽石山15分鐘

0946 石峽尾

佢地係出黎幫手塞, 要咁睇就行動正確

八點半左右
荃灣西等八分鐘有車

我係上水出九龍

thanks bro

觀塘b出口有狗3隻

天西其實係咪無晒事，點解繼續停晒

錦上路有人嗌交

有同事住大埔無車返唔到工
公司阿姐叫佢行去大圍搭車返工

吐露港咩環境 想入暴大

東涌7點果陣真係變左做孤島

而家仲未有車出沙田,就算兜路都兜到死

荃灣綫有冇問題

咁佢開始行未??

綠色線好塞？

200人等小巴去火炭 荃灣愛返工

Cls公司

呢樣真

西鐵未收皮，老母起元朗站上到車，只係不停錦上路

綠線每個站最少停10分鐘

0948 頭先美孚都係咁停 而家到荔景

彩虹即開

往中環停咗

都可以踩單車嘅

中環去葵芳用咗1.5小時

罰企罰得好開心

踩單車都七八個字 行要幾耐

深水埗往中環30分到依家開過兩架車

同事話採佢都on9

長沙灣站不停閂車門中
手足好嘢

有冇wts最新情況

荃灣去荔枝角 一個鐘

依家依班停左5min, 但車keep住好慢咁走到

順到仆街

觀塘線手足加油！

去poly

尋日開車去石湖墟，雞嶺迴旋處一落已經巨石陣

開車了

我要站站停足半個鐘

太子不停開閊門

荔枝角出佐敦一個鐘
每個站開閂門大約三十次
每個站平均停五至十分鐘

係咪要踩撚到李慧詩咁快

但呢個時間最多遲到冇得話返唔到我知我廢冇得主動罷

所以要站站停半個鐘

停到放工

0957 太子

荔景去荃灣停左好撚耐

石峽尾 08:40
觀塘 09:41

0958 大圍

荃灣線收左皮

0958 九龍灣坐住睇廢老罰企

但咁樣都只係停喺中間我想一朝早就完全返唔到話home office之後做啲更值得做嘅野

入到沙田咪就係新東？？

係長沙灣站企到出汗

有條賤種廢老要人讓關愛座
個後生仔又去讓
屌佢老母

9:36鑽石山 10:01藍田 目的地：柴灣
我個同事係佐敦過到海 仲要提早左二十分鐘番到公司
所以我老細要我死都要死番去公司
佢番到公司我先仲係彩虹

北區衰極都仲可以經新田大欖出去市區
大埔夾喺中間，真係全面癱瘓
有冇大埔手足分享下

元朗坐咗1個鐘巴士 仲係大欖

佢on9冇法

大西北出九龍 大欖係咪已經無塞？

係多車 唔係好塞 (剛出隧道

牛頭角都係死都唔讓㗎啦 琴晚玩到咁夜我坐吓訓陣

就咁睇班廢老都有利用價值

港豬：「致敬？搞到我地無工開無飯食！」

咁鍾意返工去大灣區返啦dllm

你地唔撚配義士為你地流嘅血

你幾點上車？

太子係咪有手足做緊嘢
加油

岩岩老細打來。
話人事部叫大家早少少起身，或者車駁車，唔一定一程車返到醫院。
我話“哦”。

職己辭，驚條鐵。

新田公路、粉嶺公路往大欖隧道交通癱瘓，龍尾：上水港鐵站。
2019-11-14 HKT 09:45 見tg group share

要屌嘅都唔係支持抗爭㗎啦，逆咩轉

9點上車
10點先出大欖隧道
屯公開始塞

老細話某同事都係住我附近，佢都有返工。
原來瞓醫院。佢話歡迎我攞d物資返去瞓。
我話“哦”

太子站好多防爆

啲黃衫檢查緊每道車門有無嘢痴住，清走曬

應該係 深水埗停咗

深水埗往中環已經10分鐘開唔到車

太古 鰂魚涌已收皮

太子唔俾人入

見到天西有架鐵想埋站，可能就快通返

買咗個早餐食

太子等咗好耐都冇車

欖隧中線已死

一打仗大埔人肯定死先

太子係重點 一定要繼續塞

我估狗隊聽日每部車所有狗企每一卡一邊車門，仲要跟車

什至跟住入站要搜隨身

上水人差d上左大欖賊船 返觀塘

係咪應該去幫手頂門

太子有救護員落月台

屯公出九龍慢塞中

上水有人撒RB!

太子往荃灣架車好空

太子往TKL郁了

經科學園入粉嶺咩環境?

有冇相可以send定俾我聽日用

油麻地往黃埔停咗約十分鐘

架車冇乜人

大欖係咪勁塞？

唔怪得政府要停課

上左車都唔知塞幾耐

你邊區番工先。

我就算出到東涌，去公司仲有難道

所以，唔番了

今日見唔到學生出嚟幫手

金鐘已經冇晒人，block唔到門，往柴灣已經順返晒

今日要同老豆大埔去威伊斯，有冇計?

大埔撚要上山避難了

大欖仲有車肯行